# README #
Obrázky, co jsou přiložené k jednotlivým guidám, jsou buď kreslené mou osobou a nebo vyňaty z oficiálních materiálů určitého předmětu. 

S .tex soubory nakládejte, jak je libo, času nad nimi bylo stráveno mnoho, tak snad poslouží budoucím generacím. I když náročnosti jednotlivých předmětů klesají s každým ročníkem.

Co se týče Makefileů, nepřikládal jsem je, ale každý si je snad napíše sám, já jsem používal pouze pdflatex a následné copy do WWW složky.